中國人貝澳露營過新年：節省數千元酒店費

貝澳營區近年成為中國旅客露營熱點之一，在大年初一的中午雖然仍未爆滿，但已有不少中國旅客及本港市民前來以露營方式來歡度新年。

在深圳打工、老家在安徽的潘先生說，今年選擇來香港度歲，為節省數千元酒店費用，所以一家四、五人到貝澳露營。他說許多營區預訂已爆滿，所以只能在不用預訂的草地扎營。他說在香港玩幾天，等人流不多會再上天壇大佛、迪士尼樂園、購物後再回深圳。

市民李先生與幾位親友年卅晚已在貝澳露營。他說難得與親友一起放年假，所以選擇露營度歲過新年。
小朋友李綺琳坐在吊床上搖晃。她說，雖然年卅晚只吃蘿蔔糕和公仔麵，但覺得很開心。她的姨媽還帶備利是，即場派發給她和親友們，為大家帶來不一樣的新年歡樂。

最尾張圖

大種乞衣

蝗國唔係好有錢咩？嗰幾千蚊酒店錢都俾唔起？
一家大細去旅行去到酒店都住唔起仲去嚟把鬼

屌佢老母
蝗即是蝗

九龍新界無得避..

cls
咁cheap咪撚呢啦

邊撚個仆街吹奏貝澳 搞到班蝗過哂黎

蝗禍

睇支那網 班支那狗好鐘意去香港行山露營

只有支那人咁撚乞兒，出國旅遊居然諗住紮營食杯麵
去旅遊去到咁撚乞兒就咪撚去啦

本土狗有咩表示？
網上屌吓算了

蝗樣即撚樣好易認

低端人口

屌你老母比錯正皮 收皮啦五毛

痴撚線

好想同佢配種

想問人地點乞衣法

你去旅遊台 大把本土比你屌

人地又無搞到你 只要走果時執乾淨d野就得啦